Implemente uma interface usando React para gerenciar um sistema de ar condicionado. O sistema deve apresentar as informações sobre temperatura, modo de funcionamento (ventilar, refrigerar, aquecer) e velocidade (1, 2 e 3), permitindo alterar todas estas variáveis. Cada infomação deverá ser encapsulada em um único componente.